已經知道某建制派議員今晚會去邊

Push

推

刺?

push

某政府部門晚宴

頭盔 相唔係我影 我朋友俾我的

大家識做

好想組隊去多謝佢地對黨嘅支持

組隊去

佢地仲未到 晚宴今晚8點開波

民建聯去左美領事館到譴責外國勢力

有無人啊？

屌佢老母！

唔係想行刺呀嘛?

咪學以前文革咁去批鬥呀

推,想食好西?我要你而家屎都冇得食,仆你個街

係咪港交所個酒會？
如果係既話延左期

睇漏某政府部門晚會
當我無覆過

唔係

仲想食好西啊屌

包圍佢地

推到佢地仆街

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

慶功宴

要去13 樓唔好撘lift

Lift 可以喺control 禁個制就可以困住人

pish

係咪去呀 ? 堅?
而家係金鐘現場
係我就轉場

堅

有埋相喇大佬 嚟啦

好

我意思係去到得小貓3 4隻有咩用
至少一百幾十人啦

好撚緊要 推

唔好亂去啊

應該全部建制都被人夾住咗
佢點會去到

有預佢地嚟

on9

仲開晚宴，有人性既人都唔會咁啦

酒樓既人幾時肯醒，餸菜加料

仲喺到飲飲食食 屌佢老母

CLS

大家唔好亂去啊

推！

佢哋仲夠膽岀街？

push!!!!!!!!!!!

有3個

快啲嚟

推撚爆佢

推呀，各位巴絲出左成日街都攰，記得食下野補充體力！

pi sh

😱

難做？咪唔好做囉

強

廚房佬幫幫手加料整好的！

首起..

唉

情況點？

六百幾人 見到海天堂老闆